300671
7864
Đây quả là một cuốn sách hay và đáp ứng được đúng sở thích và trí tò mò của trẻ nhỏ. Trước khi bé chuẩn bị đi ngủ bạn chỉ cần cho bé ngắm từng bức hình minh họa của cuốn sách rồi đọc những mẩu chuyện, hoặc bổ sung những chi tiết thêm nếu bé hỏi, chắc chắn bé sẽ có một giấc ngủ ngon và có những giấc mơ đẹp. Những câu chuyện trong cuốn sách này đều rất giản dị, sống động, vui tươi và thân thuộc với trẻ nhỏ. Với những bài học về cuộc sống được lồng ghép một cách khéo léo, bé của bạn sẽ được phát triển toàn diện về tâm hồn.
4
29716
2015-09-14 09:19:22
--------------------------
